請珍惜美斯

細個開始睇波果陣好拎憎疤狗，覺得沙維小白影帝成撚日插水（當年影帝扮痛偷睇），Tikitaka進攻次次都好似教科書一樣既戰術好悶

到佢地退晒休，先知果D老練既技術／走位係好野黎

沙維既獨特節奏、小白（全盛時期）既First Step、影帝對插水既執著，都係到退休／收左皮先發現佢地原來咁拎勁

高登仔好多人都反美斯，但係老實講佢既Foot Work技術、入球能力、對比賽既執著，冇人比得上佢（我覺得依家Messi>>朗拿度）

我諗美斯最多都係打多幾年就退休，其實睇得1場得1場，好好珍惜

美斯今季四大皆空

樓主部ps4用唔著